（突發）大量警車 灣仔北巴士總站出發 前往金鐘

大量警車 灣仔北巴士總站出發 前往金鐘方向
有機會東西包抄
時間 2048

亦有白色車身小巴
車上載有懷疑臥底

推